班眼鏡佬都幾惡

限佢醫療卷就乜乜乜
仲惡過的士佬

呢班人其實係咪醫生?
點解可以受醫療券.......

人係自私嘅 影響到自己利益先會出聲

因為基層醫療係包括篩檢同轉介

驗眼時要驗埋眼睛健康
最常見係早期白內障或者各種視網膜病變

呢d視光師有責任講比patient聽
等佢可以搵眼科做跟進

好多人望嘢唔清第一件事就係去眼鏡舖我都唔知點解

坦白講你收咁貴，寧願去睇眼科醫生好過睇你視光師啦

連登高登周不時有視光狗上黎呻

視光狗